有冇Levis撚 有野想問

啱啱上網買咗條Levis短褲 但發現個label係咁樣 我係咪買咗假野

唔係 R 係會有你去專門店買都有R

多謝解答

因為我上網睇相個label都唔係咁樣

假野黎

無字LABEL係有 每唔知幾多條就會有一條係無字既

品質有問題既批次先會咁

果陣問過啲職員，話一千條就有一條個tag得個®

究竟係品質有問題定一千條有一條

不過肯定唔係假野就算啦

盲嘅都可以上lihkg

真心

盲閪

放心真野，我有幾條都係咁，每唔知幾多條就會岀一條係咁，有時你想買呢啲都買唔到

唔該哂